# MAI Lesson 2 – functions, *args, **kwargs
## Работа с функциями и аргументами

#### HomeWork
1. Написать собственную игру "[Угадай число](http://www.mathtask.ru/0047-game-01.php)". Правила те же:
	- число состоит из 4 цифр;
	- если угадали цифру и позицию - В
	- если угадали цифру, но не на той позиции - К.

	Код лучше делать модульным, т.е. состоящим из функций
